有冇人對雞煲完全冇興趣

好撚多芫茜正呀

淨係麻辣雞煲定全部雞煲先

羊腩煲>>>>>雞煲

大陸佬味濃

Me

Yes

雞呀

比人當怪胎，屌

未食過

利申毒撚

以前覺得雞煲幾正
依家真係狗也不屌
羊腩煲

雞煲火鍋午餐肉

隱世韓式極邪惡拉絲紫薯芝士雞煲

雞煲可以 落水打邊爐就不了

越多越好 但唔好太多！

垃圾雞煲同邊爐。狗先食

加水打邊爐真係接受唔到
煲野油到 都唔知d人點頂得順
平時食開屎架

因為你唔中意食辣？

有無人食過椰子雞 好撚正

唔係

成煲雞油

越食越覺得好多油

好撚好食